聖誕節 剩下單人的剩單節

冇女既聖誕節到底意義何在
有冇人覺得自己將會孤獨終老

祝大家太陽神誕快樂